我係咪中咗bug

我係咪中咗咩bug?

係 個腦有Bug

啲字體都似中BUG咁

你電話D字好體似象形文字咁

Msn年代？